覺唔覺得八X雲集越嚟越唔好食

如題
我個friend上次仲食到嘔

唔覺，未好食過

係囉..未好食過

細個係台灣食，覺得好好食

ON9
連登仔全世界性所有餐飲都垃圾架啦

由一開始已經唔好食

on9 咁真係難食呀嘛

有好食過咩，大中果間好撚搞笑

唔覺 從來冇食過

On9，以事論事姐
我覺得大快活嘅咖喱正，大家樂嘅焗豬扒飯正，一粥麵嘅雲吞雞正，但係八x雲集食咗咁多次，冇一樣野係好食嘅

ON9
你試下開Post話大快活嘅咖喱正
你自己估下你嘅下場會淪落到點

八方雲集真係唔知點解仲做得到
鋪頭UP DUP
野食直程稱得上難食添

越做越差

不嬲都麻麻地，我樓下嗰間有個肥仔staff 仲要串柒柒嘅樣，睇見都唔想幫襯。

完全唔了解連登仔特色

幾年前叫正常，而家係狗食，上野又慢

鍋貼，除左呢間都無咩邊間有名

真係唔覺好食

講鍋貼 鍋貼大王一定屌打幾條街

污糟方面都係

食完搞到好口乾要係咁飲水

大快活咖哩有咩問題
要辣到仆街先叫好食？

屌上次等佢真係燥
明明我一早買咗 後面成4,5個客叫一大碟水餃就出勁快 等5分鐘都冇 啲呀姐仲掛住吹水 催完又冇 個餐差5隻水餃最後等成半個鐘

8方鍋貼好撚水同多油 食過一次之後真係唔想幫親

泡菜餃好撚正

之前覺得普通 價錢可接受
而家加價加得好誇張 搵鬼食

辣殺

之前四海遊龍好好多

你出去開Post 睇下點囉

而家真係又貴又難食

真係覺得你老母生你出嚟係一種悲劇

俾八方趕絕收哂皮

除左營多，至高無上嘅高登仔係唔係食任何野

四海
煎餃加埋酸辣湯
上幾個月特登去藍田食多次
點知原來執埋
劣幣驅逐良幣又一例證

狗也不屌/十年前就好食/xx好食啲

你估四海做到八方咁大會變成咩質素？

四海好食過八方

食過一次冇回頭

咖哩雞飯能夠咸到冇咖哩味，48蚊低到爛啦

無一幸免

台灣八方真心ok
個地位有小小類似香港既譚仔
香港八方就

愈黎愈貴,之前30蚊有個餐個陣都可以一食

唔開post都由自可

開得post一定有人屌

必然既定律
連登仔乜都屌

最攞命係屌乜就紅乜，讚嘅就執笠

呢樣真，執左就會拎黎打飛機上神台